周柏文前女友

柯柏文我就識

周柏文係周柏豪細佬

見到好威?

俊?

冇話威

邊撚到俊

會留意埋呢啲八卦野不如睇下其他新聞